點解蝦餅會吸實條脷？

個感覺好正

我幫你吸實條撚
仲正

屌你老母開錯台

ching 你知唔知仲有好野可以吸實

笑撚死

蝦餅飛機杯

好多gay佬

諗起隔離呃飲呃食post

基佬呃撚食

無人解答到點解會吸實
得班gay佬呃撚含

因為蝦條遇到水就會溶
一溶就會收縮落你條脷到
利申:鳩up

塞啲蝦片落條仔把口
再叫佢幫我含咪好爽

因為蝦餅淫

咁都可以變gay post

認真答
舌頭上的水分馬上被油炸後結構蓬鬆的蝦餅吸收所以會被吸住